我地已經突破左五個月黎既樽頸！要商討下步點做！

首先，早上抗爭成效大過星期六日！
呢幾日，政府無發新聞，無出黎講野，
黑警又相對克制，個人覺得政府好頭痛

另外黑警都可以攰，因為佢地主要人手應該慣夜更，所以解釋到點解早上咁少pop
琴日早上中環都無乜清過路障，係夜晚先出哂黎

我個人分析 咁耐以黎政府都無驚過
因為我地無籌碼係手 只係可以短時間影響運作
所以我地必需有籌碼係手 先會得到我地既野

佔領或者主動攻擊一啲政府地方有無用？千其唔好
參考烏克蘭都需要拎左啲地方做據點

推